各位ching食開咩煙仔

我食開黑冰8

萬寶路好重藥水味
識食一定食萬事發
萬事發赤玉5

Juul

電子煙 relx

萬事發檸檬5

五葉神🚬

卡碧

有冇ching食過lucky strike？
想買嚟試試有冇介紹

黑魔

？

赤玉5

中純

赤玉8

二手

咩套咩黎

精白

支那野

Blackstone

綠luck

好撚臭呀 咪撚食啦

勁多人食黑冰

食黑冰
有朋友

以前唔開心都直隊冰8

黑冰 好野

咩味？

深色萬事發
想轉ploom tech

食開冚家剷火車頭啲二手煙

乖 唔好嬲
我打邊爐都小 見條街多人都廢撚事食
但 火車頭真係好撚仆街 都唔知咩心態

黑冰

Same

食香啦

中醇

呢隻電子煙好有問題 食到喉嚨好多痰

小熊貓
golden virginia
drum bright
raw

赤玉

Winston 密瓜5

Mevius 5

綠LUCK 早幾年前轉左產地 , 難食左好多, 以前真心正

純萬

ching洗潔精當水飲？

蕭生

萬寶路一仔

見到有隻乜鳩北海道薄荷

我都見到有冇ching試過

萬事發藍黃赤5都食

我用緊ploom s 6,7啖之後冇乜味

戒緊

仲未識買彈 所以未試

小熊貓 芙蓉王